全面杯葛香港小姐選舉

要制衡TVB 必須由佢收入來源入手

所有有關港姐既post 負皮 上一頁
任何社交媒體有關港姐既野
唔好like 唔好share 最好可以report埋

要不斷話俾人聽
港姐=支那雞
唔係高貴 唔係榮譽 唔係代表香港

因為TVB係一個大陸台
一個大陸台既選美冠軍
就係支那雞

TVB=大陸台

香港小姐=大陸雞

Push

Tvb係選緊tvb大陸雞選舉唔係香港小姐 唔代表香港

push

推

agree

無留意好耐啦上兩屆冠軍個名，應該問十個，九個都唔撚識

大陸雞無人想理

改叫 無線小姐
無線=/=香港！

成個tvb都咪撚睇啦 垃撚圾 成個台都咁偏頗
根本已經變左共產黨既電視係咁幫政府洗白

CCTVB 慰安婦

乜原來仲有人睇支那小姐

咁既面口

同杯葛亞視一樣難

抗爭個期叫班垃圾睇少陣倚天支那雞都難
推po推到上熱門

無錯

對唔住咁多位手足!
香港小姐點可以唔支持??

嘩聽日兩點半 有香港小姐活動 各位TVB既粉絲記得支持喔